11人仲有無得搭飛機

香港有無軍機?

佢哋唔嚮往外國
同埋只會搭鳩鐵去支那

Boeing搭唔搭得？airbus呢？

why not?

唔搭得美國嘅航空公司啫

係咪有美國製既飛機靈件都唔比坐！？

航空公司可以賣機票比佢地?

唔可以

要比現金
不過有助手代買唔知點計

代買都要護照no.
有晒no.真係仲賣比佢?

支共仲點可能會畀呢班奴才走狗飛?

老實講，必要嘅犧牲係要有嘅，咁樣先可以顯出11人對中央嘅忠誠同與美帝國主義抗爭到底的決心

BTW 一路好走

民用航空唔得 小型私人公司都得既
去唔到遠程

btw你去到都入唔到境 算把啦
佢搭飛機都係返支那

都要比全名同passport number...實知係嗰12人架喎。美國航空公司應該唔會比佢上機，中國就難講。如果美國制裁埋中國有關嘅航空公司，咁波音/Airbus就唔可以再提供服務比佢哋，咁只可以用C919啲friends，但係C919係用緊美國通用電氣嘅引擎......

師傅一年前已經同我講過， 佢話「唔可以太劇烈運動，加上餵人奶要食番多啲嘢，如果唔係唔夠奶。」

個問題係邊個國家容許佢地入境就準備俾美國制裁埋一份

政府飛行服務隊

再唔係坐終國c919

係全球航空公司都唔得丫

坐Aeroflot或者d非洲航空公司都得嘅

呢11人同恐怖分子齊名

你係航空公司會唔會俾恐怖分子上機？

佢地都唔敢周圍去啦
點知會唔會去左日本俾人引渡去左美國

Yes

私人飛機得唔得?